唔留能再留 大家未死得住

真係唔能夠再留，今日唔會有結果，要時間發酵
大家未死得住！留得青山在

推

走